
2012-01-14t14:13:0z
dunya
kur cumhurbaşkan rauf dün akşam hayat kaybet kıbrıs ru basın geniş   ru gazete kız ender baba yoğun bakı söyledikleriyle ilgi açıklama    politis gazete yunanca konuşarak  denktaş dün akşam  nefes  başlık ön sayfa aktar haber kıbrıs türk devlet  ru yönetim lider dimitris değinerek  nefes ver  haber rauf  ölmeden önce yunanca  başlık aktar gazete ölmeden önceki sağlık durum ilgi ayrıntı   gazete kız ender denktaş yoğun  ne yaşan ilgi anlat    alithia gazete  ölüm haber denktaş  başlığ kullanarak ön sayfa  gazete ölüm ender anlat  geçmiş oyna rol ayrıntı bir şekil  haravgi gazete haber iç sayfa denktaş  başlığ  lefkoşa 
